****************************************** 
On considère une classe de nb Elèves. nb sera saisi par l'utilisateur. 
Pour chaque élève, sera saisi :
	- sa note (On considérera que la note saisie est comprise entre 0 et 20)
Afficher pour chaque élève s’il est admis ou non, la moyenne de la classe.
******************************************

******************************************
Pour l'ensemble de la classe, affichage de la note la plus élevée et la plus faible
******************************************
